毒撚冇生存意義

88

但係死左就睇唔到新番

我想屌屎眼